見此post者請的起心肝做essay溫final

吊頸都要抖下氣，比多5分鐘我

算吧啦六師弟

畢業揮手打氣區

好呀靚仔巴打

睇埋場波先

我唔想做啦

屌你老母

好眼訓

唉屌
仲有3分2未做

仲有2000幾字好快
訓先了

好彩一早做左晒
已家專心溫final

岩岩完哂

我仲有4000幾字呀

仲有4千字

加油

屌食飽飯好眼訓，係自修室訓緊

push

見到堆notes都唔想溫